我病到7彩 食左藥之後好眼訓 有咩理由可以迫到我岀黎

加埋老豆老母全藍，每次發夢都一定會嘈，好煩

乖，休息下先

病左就休息啦
唔好搞到暈左要人讓路
更加唔好黑警追一追你就仆撚左係度

今日好好咁抖下先
聽日再睇下點

冇錯，希望今日食完藥聽日會好啲

如果我真係岀唔到，你地要行埋我個份

明白我都唔想做左雷隊友，唔想累左其他手足